美國22歲女天生沒陰道 上網募款「想試試做愛的滋味」

茉絲罹患罕病「苗勒管發育不全綜合症」，造成先天性子宮喪失，子宮頸及陰道上部發育不全。（擷取自YouTube）

〔即時新聞／綜合報導〕美國亞利桑那州22歲女子茉絲（Kaylee Moats），因患有罕見疾病「苗勒管發育不全綜合症（MRKH）」，讓她不能像正常女性一樣擁有子宮、陰道等性器官，令她未曾享受過魚水之歡。為實現「夢想」，茉絲近日在網路上發起募款，希望能籌措足額手術費建造人工陰道。

綜合外媒報導，茉絲是一名平面設計師，從未經歷過月經的她，18歲那年在母親陪同下到醫院檢查，這才發現罹患了罕病「苗勒管發育不全綜合症」，這種先天性畸形導致茉絲生下來就沒有子宮，也造成她子宮頸及陰道上部發育不全，在本應是陰道口的地方，更只有淺淺的凹陷，讓她不僅無法懷孕，連正常的性愛都無法擁有。

醫生宣布了壞消息後，茉絲隨即陷入困惑與低潮，同時她也擔心與男朋友的感情是否將因此改變。花了將近一個月的時間，茉絲最終鼓起勇氣向對方坦白，所幸男朋友展現了十足的支持，表示願意陪她度過這一切。

不過，雖然男友已明言不介意，茉絲仍希望接受手術，打造一個人工陰道。茉絲目前在募資網站上的募款目標是1.5萬美元（約為新台幣45萬元），「縱使這一切將會很疼痛」茉絲說，「我還是想跟男友做愛，這將讓我變成一個完整的女人」。

苗勒管發育不全的患者具有第二性徵，其中包括乳房發育及陰毛等外觀性徵，患者卵巢完整，排卵功能正常，所以雖因不具有子宮而無法懷孕，患者還是能透過體外受精及代孕等方式擁有自己親生的孩子。

哇, 冇伏

我黎

資助你造愛 有無得睇LIVE先

條仔幾叻，記者黎到扮唔知

你捐錢, 但係無份做

有種就衝著我來

差少少就中 雙性人

真係冇閪用

有屎忽屌啊

教下我點捐錢

肛交咪得囉

比左啲冇女毒撚一個好好嘅啓示，
可以發起籌款去整容，體驗一下做愛

幾正

(句對白 )

你話捐左有得扑一獲就話姐

要人貼錢俾你同條仔扑野都on9

最重點，咁少錢都要人捐，抵你冇閪用

一人捐一蚊
人人有份拮

毅進星 100

我屌

wronghole

比錢幫佢同人扑嘢，冇撚嘢呀

條女整返肯定瘋狂搵唔同人扑野

同戴綠帽有乜分別
都係貼錢比人扑野

表情撚

肯定有屌屎忽 扮咩野

當積吓「陰」德

我損$1000黎

做汁男都得

玩屎眼味得lo

其實人工陰道係可唔可以連接到佢本身既神經，令佢感到性高潮
如果唔得整黎托
而且篇野話個卵巢仍可排卵但又要冇月經 ，D 卵子咪積左好多係入面

正啦！無限中出都唔會有bb

手術後，成為性奴

嘩 今次冇伏

眾籌呢，出plan咪得

粗重嘢等我嚟

我都諗緊呢個問題

其實唔單止俾錢佢同人扑野
對醫學黎講都係有益，又可以加多一條病例
醫生多一次手術經驗 咁樣其實捐錢都係有意義

屌屎忽咪得囉

你問下班變性人
咪知囉

點解真係美女就唔打美女
一打美女就中伏

人工陰道會唔會生性病

Agger

佢用假狗屌人屎眼

得淺淺凹痕，即係佢個閪個位係埋左口？？

其實我想睇下係點樣

人造西點同真西比呀

男變女係反轉條J做陰道，啲感覺神經仲喺度，所以都會high
但係呢個case就...

( Show Blocked User - 無心坐蓮 )

屌你老母

屌 果十皮多d都要眾籌

條女真係好撚索呀!!! 好想扯開佢件衫，兩隻手大大吸手狂搾佢對大波，食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

屌

成世淨屌嘴

屌屎眼咪得囉

扑得好

男人既HIGH, 同女人既HIGH 係唔同.
男人變性做女人, 都係享受唔到女人既HIGH

紅毛泥封西
不如索性裝假狗啦

哩啲正 正宗柏拉圖式

係處女阿

捐完都係佢同佢條友做....又唔關損錢人事...

點解要咁on9捐錢俾人做愛?

少少野就攤大手板，自己搵錢啦，做人下下順哂你意？
佢有個西肯定當八達通嘟

巴打試吓俾人屌菊花

美女天生沒陰道

可能用開係後門狗仔式呢

有冇人開頭睇左做 做愛滋的味

1.5萬美元都要眾籌 有男朋友，有阿媽，18歲發現有病，今年22即係有4年時間幾條友搵錢，唔好同我講搵唔到

起舊兩條可以逐個窿玩

😂整碌假鳩
仲開心
仲可以嚇下自己男朋友
再嘈插鳩你

咁點屙尿

卵子只係一粒唔用顯微鏡都睇唔到既細胞。。。

比完錢佢比佢條仔屌 你話比我屌就話姐

Btw 條女

卵子係肉眼都睇到

睇係睇到 好似你用紅色原子筆係手上點一下咁大囉
你一年黎12次 計你12歲開始黎都係144粒 你覺得可以有幾多

咁有冇G點？

俾完去有無得屌

即係整個飛機杯喺個身度 得條仔爽

會老化之後比身體吸收

籌錢俾人屌

變性人有得變性已經可日日high到精神潮吹. 冇性興奮有幾閒

終於有人講出嚟
上面成班無腦嘅以為cell會積係身體入面

個個讀bio, 唔通個個想讀bio咩

咁啲M血點痾出嚟

無子宮又何來m

點解18歲先發現自己無西

好靚 有陰道既話一定日日俾人屌

屌，咁靚女無閪

等我黎

十萬港紙都冇學人扑野

OLD NEWS IS SO EXCITING

香港22歲毒男天生有陰莖 上網募款「想試試做愛的滋味」

有無人join

好on居

叫男朋友入尿道咪feel到

吉屎眼唔得咩

排隊

做完手術姐係可以無限中出都唔會大肚條仔好醒

好正呀

都好慘

夾錢畀佢男友爽
係男人就自己畀啦

18歲知自己冇左個閪？

個既話塊西都好忙，屙尿出水排血被屌生仔

你唔係以為女人用陰道痾尿呀

你唔好白撚痴啦, 我好撚想笑你呀 柯屎同柯尿係一個洞架(好似係)

Yes,出世出尿出屎出水出火出血 都係同一個窿發生，媽媽真偉大

從未經歷過月經的她

好事黎

睇錯想試試愛滋

條仔好好

冇陰道 可以用尿道

因為18歲先有人破佢處 點知破唔到既